蘋果日報 娛樂 20200814 星期五

蘋果日報 娛樂 20200814 星期五

代購Eason個唱飛 疑中武肺拖退款
吳剛走數3萬 買家報警

澄清冇企跳 工人報警令情緒失控
岑建勳女兒「我就好憎警察嘅」

鄭敬基：以黎智英為榮

楊明被挾上車掛橫額

暫時拋開爭產風波
超瓊俞琤素服撐枱腳 喜逢周凱旋

=============

8小時前
代購Eason個唱飛 疑中武肺拖退款 吳剛走數3萬 買家報警

《醉拳王無忌》
8小時前
【屢戰難度】騎呢之父《歡樂》籌善款

被轟表演造假
8小時前
【異於常人】被爆碎假磚 向阿婆賣能量棍

BIGBANG
8小時前
【連環中招】假飛騙案屢試不爽

8小時前
鄭敬基：以黎智英為榮

8小時前
楊明被挾上車掛橫額

8小時前
澄清冇企跳 工人報警令情緒失控 岑建勳女兒「我就好憎警察嘅」

8小時前
暫時拋開爭產風波 超瓊俞琤素服撐枱腳 喜逢周凱旋

■黃致列被fans問到是否不能用微博，他表示希望關係能好起來。
8小時前
內地新限韓令 黃致列：不能用微博

■MIRROR成員阿Jer曾與確診員工開會，ViuTV遂安排他在家居隔離14天。
8小時前
Jer@MIRROR曾接觸確診者自隔14日

8小時前
【同宅同煲】願你我都可以《飛越瘋人院》

■楊冪與魏大勛（小圖）最近被內地傳媒發現進出同一大樓，疑似同居。資料圖片
8小時前
楊冪魏大勛借開工同居

■馮盈盈前晚在節目中摸完鄭衍峰的嘴唇後，形容似溫柔擁抱。互聯網圖片
8小時前
馮盈盈讚鄭衍峰嘴唇軟又暖

■胡鴻鈞的家姐Sharon身處澳洲，未能返港為母親慶祝。互聯網圖片
8小時前
胡鴻鈞胞姊靚過蔡思貝

■莫少聰到青藏高原行善，但聲音沙啞拍片表示身體不適。微博圖片
8小時前
莫少聰高山反應臉腫

■本田翼日前忽然發燒，外界除擔心她中招，亦聯想到她與早前確診武肺的橫濱流星有親密關係。
8小時前
染疫疑雲掀出姊弟戀 本田翼疑暗撻橫濱流星

■湯告魯斯主演兼監製的《職業特工隊7》日前發生電單車爆炸意外，幸無人受傷。
8小時前
湯告魯斯不滿《職7》再停工

■韓國女團AOA前隊長智珉被爆欺凌隊友珉娥，有指她無意繼續演藝事業。
8小時前
智珉退出演藝圈 刪YouTube影片

■Cara（左）和Kaia的親密關係已昇華至靈魂伴侶層面。
8小時前
Kaia Cara 腳板情侶紋身

■申敏兒昨日黑絲晒腿出席新片《Diva》發佈會，訴說跳水訓練有血有汗。
8小時前
申敏兒黑絲谷新片

■三吉彩花（中）藉着新片談及個人的人生觀。
8小時前
三吉彩花感觸現身

鄭秀文
8小時前
【add名人時尚】髮絲樂趣

Kerastase逆時光至臻修護髮膜 $520/ 200ml
8小時前
【add COLOR】護髮新成員

■Chance the Rapper將以其Bitmoji造型登場。
8小時前
【add COLOR】Ralph Lauren攻Bitmoji服飾世界

■面世逾200年的Brooks Brothers有新買家，正待法院批准。
8小時前
【add COLOR】Brooks Brothers有望重生

==============

最Hit

15小時前
【岑建勳女兒疑企跳】岑寧童爆情緒失控真相：未見警察之前我都冇事

46分鐘前
【打壓港台】林大輝接任顧委會主席 趙應春蘇紹聰加入成委員

3小時前
【港版國安法】狠批港府拘捕黎智英 特朗普：可怕事情

36分鐘前
【全民惜食瘋】Rap歌文宣洗版谷習總新政 專家：精神運動進入極端

3小時前
【街市老鼠飯堂】未見再有豬肉隨地放 老鼠曱甴繼續現身

41分鐘前
中年漢離奇倒斃油麻地公園 警追查揭謀殺案拘兩人

4小時前
【80後患癌】33歲確診晚期肺癌 四年來如常返工去旅行 醫生：存活五至十年一啲都唔奇

12小時前
秀茂坪街市檔豬肉隨地放 老鼠「開大餐」如入無人境

8小時前
港府搞港獨？ - 高慧然

九龍城警署升掛起的區旗大過國旗，國旗亦相對褪色，傍晚仍未被糾正。
11小時前
九龍城警署疑扯錯旗 區旗涉違例大過國旗 國旗陳舊褪色

===============